"Dan," merkte Elizabeth op, "moet je heel wat begrijpen in jouw idee van een volleerde vrouw. "
"Ja, ik begrijp er veel in."
Oh!
zeker, "riep zijn trouwe assistent," kan niemand echt zijn geacht volbracht te zijn die niet veel overtreft wat gewoonlijk wordt bereikt Met Een vrouw moet een grondige kennis hebben van muziek, zingen, tekenen, dansen, en de moderne talen, om het woord te verdienen; en daarnaast dit alles, zij moet een bepaald iets bezitten in haar lucht en manier van lopen, de toon van haar stem, haar adres en uitdrukkingen, of het woord zal maar half verdiend zijn. "
"Dit alles moet zij bezitten", voegde Darcy eraan toe, "en aan dit alles moet zij voeg toch iets wezenlijk toe, in de verbetering van haar geest door uitgebreid lezen."
